\chapitre{Paisible Mars}
\pretexte{Vraiment longtemps après et très loin (même si c'est tout à fait relatif)}
\pretexte{(rien)}

\begin{play}
\speaker{Téléphone \shortdirection{tonalité de connection}} Tribidi bidi dibi... bididi
\intratexte{...}
\xmoi{accent américain, comme dans les films} Houston ?
\speaker{Téléphone} Pour parler à la NASA tapez 1
\speaker{Téléphone} Pour parler à quelqu'un de la NASA tapez 2
\speaker{Téléphone} Pour parler à quelqu'un qui n'est pas de la NASA tapez 3
\troisgrospoints{}
\moi Euh\dots{} bah 5 ?
\troisgrospoints{}
\moi Allô ?
\troisgrospoints{}
\moi C'est cela oui. Quel est la suite de la mission ?
\troisgrospoints{}
\moi Euh, non ?! Je ne veux pas de pizza aux poivrons !
\troisgrospoints{}
\moi Mais qui êtes vous d'ailleurs ?!?! Passez moi la NASA tout de suite svp...
\troisgrospoints{}
\moi Oui oui très bien. Je patiente...

\intratexte{Il patiente.}

\xX{même si son nom se rapprocherait plutôt de John McStrafsicow} Allô ?
\moi Oui donc voilà...
\xX{lui coupant limite la parole} Je vous écoute.
\moi Comme prévu je me suis rendu sur Mars.
\moi Maintenant je fais quoi ? C'est quoi le plan ?
\X Alors vous voyez on a plus tellement d'argent. Pour l'instant vous devez rester là ou vous êtes.
\moi Quoi ? Mais y'a pas de plan B dans ces cas là ?
\X En fait\dots{} voilà.
\moi Ah quand même
\X En fait le plan B à rencontré le plan A et ils prévoient de faire leur vie ensemble. Ils parlent même de fonder une famille.
\moi Ça ne m'arrange pas du tout ça...
\X Vous voulez une pizza ?
\moi Mais non enfin ! Et même si j'en avais envie je ne pourrais pas la couper ! Je n'ai pas de corde !
\xX{intrigué} Ah bon ? Mais pourquoi ?
\moi Pour éviter de me pendre. Ça m'arrive quand je danse le tango.
\X Vous aussi ? Quelle coïncidence !
\moi Oui, mais à l'époque je dansais au dessus de la vitesse réglementée vous voyez ?
\X Schrk Krcht Shrqc Qkqckq...
\moi Ah ah ah...
\X Prrrk Pkqr Qrnrq chaussette nfqtfq potiron
\moi Complètement !
\speaker{Téléphone} Bip Bip Bip...
\xmoi{raccrochant} Ha zut! Je me disais bien qu'il avait un accent bizard sur la fin...
\end{play}

\section{Miaou}
\pretexte{Ainsi Moi Même part à la cuisine, espérant voir l'avenir dans un bol de soupe\dots{}}

 \begin{play}
\speaker{Quelque chose} Miaouuu
\moi Ah, peu être est-ce ce type de la NASA qui rappelle ?
\speaker{Quelque chose} Miaouuu
\moi Allo ?
\speaker{Téléphone} Bip Bip Bip
\moi Gnéè ?!
\speaker{Quelque chose} Miaouuu
\xmoi{regardant au sol} Ah mais c'est toi ! Pourquoi ne peux tu pas sonner comme tout les autres chats ?
\speaker{Le chat} Driing! dring!
\xmoi{caressant le chat} Bon chat\dots{}
\end{play}
